「廣東台」一人幾首你覺得好完美既廣東歌

林夕+雷頌德+麥浚龍既金剛圈
詞同曲都好好 好吸引到人不斷repeat

願意忍 就忍到無憾

Btw 收皮啦陳詠謙 你搞爛左首龍舌蘭呀 你啲詞真係好撚好撚垃鳩圾呀屌你老母

富士山下

攔路雨偏似雪花 飲泣的你凍嗎

麥浚龍係敗北

我覺得麥浚龍同林夕啲觀念好夾 麥浚龍又比到時間林夕慢慢寫 所以林夕同佢先會出到無念隻碟
其他人可能會唱得好過丹麥 但同時只有丹麥先引到林夕寫呢啲歌

夕陽無限好

別來無恙

Shall we talk

再不再見 c all star

王菲 迷魂記

陳奕迅
不來也不去

詞 林夕
曲 C Y Kong

如花 超生了沒有果
如果 過路能重踏過

林夕啲詞

秋分

塵埃落定 不吐不快

但願人長久

彳亍

世界無童話

歌頌
完美演繹成個樂壇每一位有付出嘅音樂人
(陳詠謙無份，你件垃圾，屌你老母)

星塵

人見人憎
破壞無晒好音樂既垃圾 但仲係到扮晒有料 孤芳自賞

春秋呢屌你老

霑叔「問我」

party with tl

我覺得呢兩首歌好似
都填得好好...

血啃在喉中 不吐不快
唔通真係要到死果日先講

花灑

耿耿於懷

做飯謙d詞

不來也不去 冇得輸

你個名都幾好

任我行、一絲不掛、不來也不去

一絲不掛

側田 美麗之最

銀髪白
曲詞編唱都一流

借火

獅子山下

沙龍無得輸

麥浚龍好多歌都
刮尖紋了maria

舌

約定 夕爺

其實我覺得要「曲詞編唱」都好嘅真係唔多
如果唔計唱, 我覺得「芬梨道上」認真可以一戰

任我行

絕
笑忘書

木紋
曲 詞 唱
編曲 特別係個outro，只得星塵可以鬥一鬥

好好擁抱

初生的我緩慢站起彳亍走向十方

敗北係解輸，你應該係想講敗筆。

佢唱歌好難聽，唔理佢同夕爺夾唔夾，聽佢唱歌就想掩耳仔

約定 曲詞演繹都好正 王菲雖然廣東話唔係話好標準 但係反而咁仲有味道

Eason chan

白玫瑰

不方便的真相 麥家瑜 夕爺

王菲的孤寂 多麼孤寂

陳慧嫻 去吧 可否

劉文娟 心秋+紅天灰雨

失憶蝴蝶
黑暗中漫舞
水百合

離魂記

離開以後,
愛不釋手

自我感覺還好

感謝永遠有歌把心境道破

相愛很難

林夕 :
躍動時如火星
恬靜時如水影

陳詠謙 :
情人遊天地
日月換行李

明年今日
細個聽就淨係覺得旋律好正 好入腦
大個再聽就開始留意歌詞嘅意思
簡單嘅一句 人總需要勇敢生存
無論係失戀定係失意嘅時候
都畀佢感染到 有番希望

在有生的瞬間能遇到你
竟花光所有運氣

初初

顛倒夢想

agger

追

火燒金腳指

好難選擇啊，我選擇煙神嘅綿綿

Kolor 半首歌
粱柏堅正經既時候真係好神